點解Boxer Eingine有獨有既煲水聲

真係好好聽
有冇高手講解下

因為水滾
嘩屌130度

燒爭口 小心著火

好好笑
有冇興趣搞返場棟篤笑

啱啱接觸水平對向大約年半左右
我諗煲水聲最主要嘅原因都係不等長頭蕉

好撚正
同RB26 w/ HKS T51R一樣正

RE13B一樣正